# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-29 12:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-29 12:55+0000\n"
"Last-Translator: 박정규(Jung-Kyu Park) <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-02 10:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17532)\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:1
msgid "Stay connected"
msgstr "소셜 네트워킹"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:8
msgid ""
"Keep in touch with your friends and contacts, by email, messenger or on your "
"favorite social networks. Linux Mint provides all you need to interact with "
"Twitter, Facebook, MSN, ICQ, GoogleTalk, AIM, Yahoo and many other networks."
msgstr ""
"즐겨쓰는 소셜 네트워크, 메신져, 이메일을 통해 친구들과 연락하세요. 리눅스 민트는 트위터, 페이스북, MSN, ICQ, 구글 토크, "
"AIM, 야후 등을 지원합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:12 slideshows/mint/slides/music.html:12
#: slideshows/mint/slides/office.html:12 slideshows/mint/slides/photos.html:12
#: slideshows/mint/slides/video.html:12 slideshows/mint/slides/web.html:12
msgid "Included software"
msgstr "포함된 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:16
msgid "Thunderbird"
msgstr "썬더버드"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:20
msgid "Pidgin"
msgstr "피진"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/chat.html:24
msgid "Xchat"
msgstr "Xchat"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/customize.html:1
msgid "Customize your desktop"
msgstr "데스크톱 개인화"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/customize.html:8
msgid ""
"Make yourself at home and modify any aspect of your desktop. Choose from a "
"large variety of themes, icons and backgrounds. Linux Mint is open and easy "
"to customize."
msgstr "데스크톱을 꾸미세요. 다양한 테마와 아이콘, 바탕화면으르 선택할수 있습니다. 리눅스 민트는 쉽게 개인화 할수 있습니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/help.html:1
msgid "Find help"
msgstr "도움 얻기"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/help.html:8
msgid ""
"If you're curious about something or if you're facing a problem, simply ask "
"around. Linux Mint is the 4th most widely used operating system in the "
"World. It comes with a user guide, a community website, a collection of "
"tutorials, active forums and chat rooms and one of the most dynamic "
"communities on the Internet."
msgstr ""
"무언가에 대해 궁금하거나 문제를 겪고 있다면 그냥 물어 보세요. 리눅스 민트는 4번째로 많이 사용되는 OS입니다. 리눅스 민트는 사용 "
"설명서, 커뮤니티 웹사이트, 튜토리얼 모음집, 인터넷상의 활발한 포럼과 채팅방을 포함하고 있습니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/music.html:1
msgid "Listen to music and CDs"
msgstr "음악과 CD 재생"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/music.html:8
msgid ""
"Enjoy your music with Banshee. Plug-in your MP3 player or extract songs from "
"your audio CDs. Listen to podcasts and online radios. Discover new artists "
"on Last.fm, the Internet Archive and the Amazon MP3 Store."
msgstr ""
"밴시를 이용해 음악을 즐겨보세요. MP3 플레이어를 이용하거나 오디오 CD에서 음악을 추출하세요. 포드캐스트와 온라인 라디오를 "
"들어보세요. Last.fm, 인터넷 저장소, Amazon MP3 가게에서 음악을 찾아보세요."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/music.html:16
msgid "Banshee"
msgstr "밴시"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/music.html:20
msgid "Audio codecs"
msgstr "오디오 코덱"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/office.html:1
msgid "Be productive"
msgstr "높은 생산성"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/office.html:8
msgid ""
"Use LibreOffice to create professional documents, spreadsheets and "
"presentations that are fully compatible with Microsoft Office. Share "
"printers or access them remotely."
msgstr ""
"리브레 오피스로 마이크로소프트 오피스와 완벽히 호환되는 전문가용 문서, 스프레드시트, 프레젠테이션 등을 만들어 보세요. 프린터 공유 "
"기능을 이용하시거나 원격 접속을 해보세요."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/office.html:16
msgid "LibreOffice"
msgstr "LibreOffice"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/office.html:20
msgid "Microsoft Office Support"
msgstr "마이크로소프트 오피스 지원"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/office.html:24
msgid "PDF Support"
msgstr "PDF 지원"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/photos.html:1
msgid "Manage your photos"
msgstr "사진 관리"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/photos.html:8
msgid ""
"Organize, enjoy and share your photos with gThumb or Picasa. Export your "
"albums to CD, to the Web, or to online services such as Flickr or PicasaWeb "
"to share them with friends and family."
msgstr ""
"gThumb 혹은 Picasa로 사진을 정리하고 즐겨보세요. 사진 앨범을 CD, 웹 혹은 온라인으로 내보내고 Flickr, "
"PicasaWeb으로 가족과 친구들과 공유하세요."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/photos.html:16
msgid "gThumb"
msgstr "gThumb"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/software.html:1
msgid "Install software"
msgstr "소프트웨어 설치"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:8
msgid ""
"Browse through 30,000 free applications from the Software Manager. Enjoy "
"screenshots and user reviews. Install software with one click of the mouse."
msgstr ""
"3만개의 무료 어플리케이션을  소프트웨어 센터에서 둘러 보실수 있습니다.  스크린샷과 다른 사용자들의 평가를 확인할 수 있고, 간단하게 "
"소프트웨어를 설치할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/mint/slides/software.html:12
#: slideshows/mint/slides/windows.html:12
msgid "Featured software"
msgstr "추천 소프트웨어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:16
msgid "Filezilla"
msgstr "파일질라"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:20
msgid "Skype"
msgstr "스카이프"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:24
msgid "Audacity"
msgstr "Audacity"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:28
msgid "Picasa"
msgstr "피카사"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/software.html:32
msgid "Google Earth"
msgstr "구글 어스"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/updates.html:1
msgid "Keep your system up to date"
msgstr "시스템 업데이트"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/updates.html:8
msgid ""
"Receive fixes and security updates all in one place, for the entire system, "
"including the software you install."
msgstr "설치된 소프트웨어를 포함한 전체 시스템의 최신 패치와 보안 업데이트를 한 곳에서 관리합니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/video.html:1
msgid "Watch videos and DVDs"
msgstr "비디오와 DVD 감상"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/video.html:8
msgid ""
"Insert a DVD and enjoy a movie. Watch high-definition videos with VLC."
msgstr "DVD를 넣고 영화를 감상하세요. HD영상을 VLC 플레이어로 감상할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/video.html:16
msgid "VLC"
msgstr "VLC 플레이어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/video.html:20
msgid "Totem"
msgstr "토템 플레이어"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/video.html:24
msgid "Video codecs"
msgstr "비디오 코덱"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/web.html:1
msgid "Browse the web"
msgstr "웹 브라우징"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/web.html:8
msgid ""
"Be fast and safe on the web with Mozilla Firefox. Enjoy Java, Flash and "
"multimedia content."
msgstr ""
"모질라 파이어폭스를 이용해 빠르고 안전하게 인터넷을 사용할 수 있습니다. 자바, 플래시 등의 멀티미디어 컨텐츠도 즐길 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/web.html:16
msgid "Firefox"
msgstr "파이어폭스"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/web.html:20
msgid "Flash"
msgstr "플래시"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/web.html:24
msgid "Java"
msgstr "자바"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/welcome.html:1
msgid "Welcome to Linux Mint"
msgstr "리눅스 민트에 오신걸 환영합니다."

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/welcome.html:8
msgid ""
"Welcome and thank you for choosing Linux Mint. This slideshow will show you "
"around while the system is being installed on your computer."
msgstr "리눅스 민트를 선택해주셔서 감사합니다. 이 슬라이드 쇼는 시스템이 설치되는 동안 리눅스 민트에 대해 설명해드릴 것입니다."

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/mint/slides/windows.html:1
msgid "Run Windows software"
msgstr "윈도우즈 소프트웨어 실행"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/mint/slides/windows.html:8
msgid ""
"Install Wine and run Windows software in Linux Mint. Or install Virtualbox, "
"and run Windows itself within Linux Mint."
msgstr ""
"Wine을 이용하여 윈도우즈 소프트웨어를 리눅스 민트에서 실행할 수 있습다. 또는 VirtualBox를 이용하여 윈도우를 리눅스 민트 "
"안에서 실행할 수 있습니다."

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/windows.html:16
msgid "Wine"
msgstr "Wine"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/mint/slides/windows.html:20
msgid "Virtualbox"
msgstr "VirtualBox"
